痴線，西童又有新相...

臭雞

幾靚女
大家請比啲尊重
唔好話人臭雞

嘩 p到好白

打手唔好比負評

明明係女神
平時都好多正評
唔知點解今次咁多

係囉

西童幅計真係黃金比例

好想咬佢蘿柚

個樣唔係呢

個樣好衰

又要麻煩手足拎返D片出嚟

咩片??

個屎fuck又幾正

佢真係好撚似賓妹 不過係大波嘅賓妹

做佢男朋友都唔知點算好

柒左咁嘅

好撚柒……

好撚柒樣衰 咪再post 啦好嗎

西童好撚正wor
大波長腳
又高

好撚想屌

幾大波都冇撚用 咁撚樣衰

整過容黎? 同之前唔同既

又肥又樣衰

P啫
佢有時P到門都彎埋

個樣博屌

佢張張相都依個表情

因為其他表情會顯得佢好樣衰

個樣有啲怪

笑咗

睇到流曬口水

好似中左神威咁

個蘿咁the又黑好心唔好post出黎

見過真人就知其實佢得對奶大
對腳又粗又短

連登日撚日睇實一日幾個post
一邊屌一邊睇陣話臭雞唔好再出相
但連登仔又唔肯unfollow

條女係咪因爲黃之鋒所以出名？

我冇
佢係我女神黎
想做兵好耐

其實我真心覺得佢好撚正有咩問題

濕疹青蛙

Grad din

佢真係唔靚

痴線，你就衰

不知幾靚

其實都唔靚點解日日都有人吹奏佢

救命 次次有堆假膠話佢好正

假樣假波

又要po返佢條片

淫賤
有奶便是娘

樣一般唔算醜 有波有腳又夠高
咁都話唔掂 想知連登仔食開咩女眼角咁高

個死人樣愈黎愈似支那雞

講真喺香港，連登仔無個屌得落

死賓妹
咪日日開post搏人留意你啦

咩片？

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔連登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
西童對波咁大身材咁正又嫌人地樣唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

見過真人，真係得對波

好多見過真人就知佢好黑
個嘴脣好似俾蛇咗啖咁
完全唔係佢post ig啲相咁既樣

見下佢真人你就會覺得吹捧得太大

呢個解釋我ok

No butt 不了

拍過條廣告片 走晒樣

西童跑步.jpg

打手咪po埋啲柒頭上嚟啦
咁鐘意睇大波妹j av女優仲好過
咁撚柒都係到吹奏

P完都好柒

無對野
係nothing
依家係something

佢d相 p過對波黎

How much

驗眼啦

其實連登仔究竟屌開啲咩
屌你老母副計正撚到
個樣又唔係特別衰 唔叫靚
但未至於樣衰掛
我屌撚晒你地個個果份

利申：一個月最少J一次西童

清你睇過佢條片未？睇完9成9人都會話佢樣衰

佢第一張咁樣低炒咩心態 嘔心

第一張睇見都聞到屎味

表示唔知佢嘅前科
但係真係覺得身材好好
有冇人有嘢分享

但係對波係咪真係大？真人

咩片

屌 腰同波都有p喎

2014個時係咪未到青春期所以未發育

哇，點解右手前臂突然粗咗咁多嘅！

見過真人 皮膚又黑 排牙同個嘴又核突 對腳冇相咁正 大大份咁 不過body都正過排骨精

到底西童係邊撚個？

女神

有冇真實圖片 唔好吓吓淨係出商品圖片

再講 條女機心好鬼死重
條仔接機 係人地架mb前影張相
話條仔接機點好點好 等人以為條仔揸mb 巧威威
下張相唔影個軚盤
唔識車就俾佢呃咗一架爛鳩錢柒
內籠肉酸到好似呀婆胸圍咁

Ching識貨
Cr5p班韓妹好撚正

好想屌佢屎忽

咁樣露股低手左D

好撚粗身

食唔落

有奶便是娘？

好老啵ching

真心好撚柒

Cr5p你都識
果然唔係一般人

佢真人好撚大舊 成個大山婆咁 完全同女神扯唔上關係

個樣真係麻麻

最頂唔順 佢成日懶係咩真性情麻甩
大佬你影得依d成日show波賣奶
都係博上位想做kol

賣肉無所謂 男人咸濕J你就梗架啦
各取所需姐

不過唔洗成日扮晒野 出埋晒d白痴story
係人都知你虛榮架啦
扮咩真性情麻甩姐 成件事仲核9突

臭g

佢啲兵仔?咁急衝出嚟護主

撞過西童同佢條仔
條仔仲好j過佢
利申 gay

真係當人唔知佢係賓賓

使唔使同後面檯條女講
你條仔好似緊閪童個雞屎忽

撚有波咩 谷嫁咋
個bra入面有3/4都係墊

但係你都要有返咁上下先谷到咁大條線
除非佢真係P
因為粉紅色泳衣嗰張真係都有啲份量喎

條女好慘

對腳咁幼係咪skip leg day

靚女

佢真係臭雞黎

條女同西童比
你都睇西童個雞屎忽下麻

上下身唔成比例

條女好慘
唔公平...

有幾撚痴線？

鬼叫佢冇黃金比例咩

佢呀哥正好多西童不了

成隻雞咁，唔知幾錢q

死臭雞

見過真人 尻已軟
不了

其實佢有幾高

個pat 好似幾正

?$/Q

仲幼過自己條女

Btw佢ikea嗰張我喺現場望住佢影

影撚張勁多張先滿意
又想扮食極唔肥 買咗勁撚多嘢食 但只係食幾啖
扮野到...

真人好黑 個樣其實好普通
對波似有墊 所以唔知佢真身大定細
真人無咁瘦 有啲橫同大隻feel
唯一可取就係佢啲衣著 唔係咁著真係連啊伯都唔望佢